[友瑩囍有備而來]四月二日沙田日馬討論區II

友瑩囍純粹想用級賽屈人?

實在威

冼拿個人騎到著哂火，馬仔跑返短似乎岩返佢
既然有賠率就不妨一試

有備而來好似吹到好勁

今日唔得閒，中左post番事後飛

完全未適應咁
老老實實我想知笨輝呢幾季初出馬 有邊隻一出即勝

支持彪哥

派定先唔該

有無機會post呀
講笑 祝大勝

淨左買左兩條過關
睇黎都係輸左九成九

老老實實 五班馬唔好睇賠率 住績
黑埋眼扑隻

應該得財高八斗

揀隻倪晨曦

祝各位會然今天正數

一出即勝就有機馬王級
例子：蓮華生輝

覺得金錢砲幾穩，但係俾bill gor 點左名

我真係諗唔到 好似連跑得好都無咩

唐英年點解咁熱

有備而來唔似wor

積極皇

你已分析到鳥

知舍直擊又黎啦

友瑩囍當友瑩格咁買

12檔全程四疊啦

大家睇路

痴線 隻安歌又唔計

bill gor整合版

仆街 原來bill gor要左1

唔計啦
加陣閪到咁
仲有無！

連巴 心水馬

衛蘭讓賽心水：實在威

魅影楊飛又唔計

爆咗 post ?

帶榮來我飛左佢算 上次隻指揮官初出都奶左野

新馬賽都計

bill gor買咁細？

屌 點會咁熱
起碼7-9倍

0% 機會
可以睇少隻

頭場 搏隻實在威食級數

咁就要睇返啦

反咩雷丫咪又係佢贏
頭場就殺哂

今日破燈之日

可以貼多次 飛?

特務飛龍

係優秀寶

頭場食辣椒

R1
金錢炮 勝將臨門 奇異晨曦 當旺財
R2
包勝 喜奔騰 神火金剛 再享耆成

今期稿料,先俾兩場
頭場三隻俾標哥看上,睇跑馬

上個Post 尾果幾頁

你咁講點都拖埋

我發覺買馬唔似買波盤
要細注買

/ R 1 金錢炮 / 44 / 3 0 2 0 1 / 求其 / 5

屌 有無人覺得彪哥個定位好撚正

博吓團圓豐收先, 幾靚

gun

7win
Bill哥都冇簡

大波妹

實在威

Gun

懷疑係幽默大師fun son

肥鬼去馬！

Jenny 都on撚9
必定掂都推介

買下哥哥仔先
-10磅 跟前 B1 班底又唔係差

條女真係唔識架喎

未開跑已秒

佢唔冷唔推介

馬壇有個大仆街 佢個名叫做潘明龜

唔覺有咩問題

今次賽前冇睇腎仔應該如何自處

好過癮

垃圾馬

whatever ，但係受歡迎
你估高登馬王咁咩

我

新報係咪有馬經
係毒果見到佢TIP晒1234

6號退出

10-12

唉屌道友算

有沒網上直播LINK??

中隻11

屌

仆街又爆

第一場就爆

團團豐收一定勁

哎吔, 好似頂唔到

肥鬼 不了

11-12-9-14

一隻都唔中

頭場已經爆到

屌飛哂佢買11 12真係贏得

......爆到

bill哥

笑撚死，燈撚到仆街

救命啊

告達理慘

Jenny

早知玩12>f算

大仆街又去左邊

痴 撚 線 架 冷 撚 到

Bill哥搞到雷神大慢閘

標哥中唔中

彪哥

YouTube search hkjc live stream

又真係飛哂d有買既冧巴就串Q
點解咁撚準

一對膽都慢閘

好撚癲

好似ban左

細潘真係廢到

中呀！彪哥好嘢

J2直播/ youtube賽馬直播

原來頂到

完全冇撚得追仲要

我唔中都想佢過 李易達

豬個馬鼻

想問下場地算唔算利追？

究竟係細潘狗廢定係死肥鬼唔去馬

3 5 6 8 10 11 12

Jump

THANK YOU

屌3千幾

你老母就易追

Bill gor 又贏

睇緊

飛晒bill哥
5隻互串連贏都fat fat

唐英年跑左去邊

11，12派四千幾

兩個都要畢業

金錢炮都好勁

五十巴又然

倪晨㬢唔知係阻定自己跟馬籮友

金錢炮慢閘都追到第3

賽日收音機條女呢??

屌平日用開qqp 全餐
今日捉到隻12反而冇用到

一定掂

要左11 12個單T膽 唔夠堅定

估中 團圓豐收都無用

LIVE LINK

奸仔達+楊霸天真係冇好野

至少大字標題有披先啦

幾時又然
我比4 6 11

唔反雷邊有錢贏

後追好勁喇
表現穩定，五班馬王嚟

我場場都gel定雷神贏馬啦辣殺

痴撚線

唔信唔信又一場

下場繼續跟bill gor唔信咁撚燈

1834633

彪哥
求下你返去買盤啦

輸到你破產

求Bill哥水

標哥唔該俾十隻,等我買條4串6

冷靜D啦巴打

跟到破燈為止 係咪

X2

bill 有冇下場心水？

千期唔好同錢作對

彪哥啲膽比較穩

Bill gor

咁細注牙今次

事後飛要派

矛$

細潘騎乜撚野

賭咁細 唔係你作風喎

告達理發奮買包勝

派

屌 捉到 9 11 係捉唔到12

派我

等bill gor貼飛先喇

11

捉到12但買錯wp

第一場已經包曬頭

潘明龜 正仆街！

咁利放帝豪寶貝係時候啦

Kw勁 睇到團圓fit

練馬師黎多口
再享耆成 包勝

請bill gor先給大家指引

彪爺揀乜？

柒撚到

Ching strong

有心人係具腸美騎是咪可以飛得

事後飛行開啦

恭喜你

Bill哥要埋
不過我要

事前飛抵中

屌你人地一早貼架

彪哥要左咩

彪哥彪哥我地睇你頭

你係咪燉緊隻有心人落五班

大佬放過我

仲有人話佢隻11跑谷草都豬

Bill哥好似要左7

頭場已見到楊明綸有態
6號冇win都有place

而隻馬跟本係超班馬，今次內檔有利發揮
預計會放頭，一放到底放甩晒

Ps: 準備破燈

Same road

簡得一隻點贏大錢牙牙牙牙

準備閘都出唔到

4 9 11

準備破燈同一齊贏錢講左幾多次

拖多幾隻穩陣啲

g chi
Skip6了

有心人谷先買 田不了

有四隻腳就要留意

真係俾標哥笑撚死

繼續支持我楠

拖夠四隻穩陣d

彪哥買咁細

一拖九都唔犯本

我覺得拖9隻穩

系 條q一定回本先啦岩唔岩

全餐喇

彪哥比得一隻
今場飛得

唔知點解想要埋達少 有無人可以打巴我

大家都一直等待bill gor中一次
但久久都未等到

有第二場bill gor料整合未

打

Ok

韋達唔要欄喎

你地好鬼衰

7-10-11

次次都中喎

咪搞我小氣鬼

要左

屌我都想要

3，4 有實力後上馬
唔買真係走寶

今日兩隻快利都要左

慢步速 盈華盛甲

搏下冷 要隻婊子霸

我支持你支持霍清

多謝大佬

雖然隻馬老化
但係霍時利可以將1隻1班練到4班都未入到三甲
幾時散倉

彪哥買咁細？

請支持潘明輝

要左4

雖然我係反雷
但係熱門唔贏，贏埋啲唔聲唔聲既冷野都屢見不鮮

呢場中得
6號馬冇得輸
1) 磅數OK
2) 試閘神級
3) 騎師頭場有態
4) 內檔有利放頭跑法

100% 贏錢

OK

100%飛

多謝

閪拉有冇人要

R2 9/11/13 全憑直覺

又燈撚死

指定第四

再gun

石斛蘭讓賽小推介：神火金剛

第2場 單T
8 和諧繁榮 10 家多福 拖 1 陽明高高 4 包勝 7 喜奔騰

Jenny要左喜奔騰同有心人

4 7 8

帶榮來 炒呀

今場發神經 睇中十三少同柏寶

7號做咩

四連環6 8 9 11 13

我有貼事前

同你差唔多 9/11/13 連 贏

事前=抵中同埋唔使派

Bill gor無要隻帶榮來 唔敢飛

有錯咩

沈拿真係好落力，馬伕嗰份都做埋

真飛真男人

家多福

隻7

家多福 10倍 退出

3，4，9
有心人抽返1檔 落四班唔會廢到咁掛
包勝唔信唔信又黎 呢組水準又唔高 搏
帶榮來上次走光 大熱含淚要埋

屌 家多福

all in

2 7 13

啡格

奸仔仲未落飛？

家多福又cashed

要拉了 今場

on9

13>8 11

2-12-13

4 9 14

7-13

喜奔騰啲飛

5 7 13

6

太多人跟飛

9-14-5-2

Goooaaalll

盈華盛甲onlun99

潘明輝

細潘狗

中5 9 易到

拎錯膽

今日好撚鬼 呢場勁多馬改跑法

帶女拉頭馬

隻3號

洗唔洗放咁快

Cashed

潘明輝你係咪玩野呀屌你老母

6號

頂佢咩 諗住佢慢放

喜奔騰包尾

帶榮來 明月昇輝 神火金岡 錶之霸

潘明輝我屌你老母

中膽唔中腳
快利寶同帝豪呢

潘明輝（痴線）

點玩

中個小冷披都好

細潘搞咩

控制唔到隻馬

請珍惜Bill gor

今日兩場已經包晒頭

中哂腳

潘明輝放到步速錯曬
屌你包勝4455

多謝bill哥無買5 8 9

今日預左賽事多數鬼

是不是又要被問話？

雷神又撻 唔緊要呢場會贏

好撚難玩今日

叻廄轉用蔡頭搏殺

Bill gor又燈

Bill gor唔好氣餒呀

潘明龜

咁撚樣跑法.....做乜尻，節奏打亂晒

等停賽啦屌你老母

Bill哥6拖3 4

tommy殿堂級騎師
幾時解約

有心人去左邊

閪拉 唔應該拎佢 中哂腳 唔中膽 屌

強烈要求標俾多幾匹

直路塞車

休息一場
我要準備贏巨額獎金
努力度惦張3T 同 6環彩

唔怪得奸仔唔落飛啦佢驚左彪哥

彪哥出5隻好嗎

夾錢比bill gor拖

比剩4隻就啱

寶利無左場頭馬?

又等唔到bill gor中一場

明月昇輝

（bill哥好撚勁

帶女

日本大逃式跑法

等你消息

點會揀到呢隻

今日贏錢嗰啲賭神黎

嚴重懷疑寶利冇傷都係會比炒

四角先頭都捱唔到尾

早著先機揀左

潘明廢我屌你老母

寶利有無咁柒

5 9 7.4倍cashed

今日華倉

屌佢老母財高八斗

大倉留力冠軍賽馬日

我笨啪啪啪

盈華盛甲 將來識留力應該夠班

美麗動力21倍 上次2倍

點解關佢事

呢場 莫雷拉唔贏要做狗餅了

10磅潘個時展現過能力了

我笨愛將寶利冼拿

第三場有無人有心水

@bill gor

等大佬發板

第一第二場根本痴撚線

楠哥

鑽得勁鑽邊忽勁?

後面唔會架喇

6 10 11 唔中唔玩今日啲馬

想要好客本色 但火車岩岩咁撚樣

忽忽都勁

屎忽勁

毒…龍……??……

飛飛覺醒

柒俊加龜頭賢，廿倍會唔會熱得滯

喂呀bill gor呢？

拉全日0分表演未

休息一場喎

我的禮物

R1
金錢炮p 勝將臨門 奇異晨曦 當旺財
R2
包勝 喜奔騰 神火金剛 再享耆成
R3
輝煌星 上市動力 好客本色 妙算達人
R4
快利 友瑩囍 小鳥敖翔 有斐君子

今日好燈,睇下第三場得唔得

78阿婆都識買

噢，咁要靠自己了

單t 2.4.5.6.11

禾道騎

小蒼蘭小推介：上市動力

兩隻都未出頭
今季全哥初出贏有幾多隻

隻心中有你係度尖叫

呢隻要跟

一定有冤情！

下場

7 8 10

俾鑽得勁鑽過黎

插住咗？

搏10蚊5w

10-11

Bill gor今場係咪唔買？

拖埋超好玩

今場雷狗贏成條街

順序 7-8-6/9/10 easy

等你好消息

bill gor不買我不買了

/ R 3 妙算達人 / 36 / 2 0 3 0 2 / 上海Oscar / 11
/ R 3 輝煌星 / 58 / 4 1 1 0 1 / 羅承傑 / 1
/ R 3 輝煌星 / 40 / 3 0 1 0 2 / 肥豬肥豬 / 8
/ R 3 輝煌星 / 40 / 2 2 1 0 2 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 3 輝煌星 / 32 / 1 2 2 0 2 / YY長又長 / 14

3T買彪哥對家，機會嚟喇

度緊3t 6寶呀

求bill gor水

終於可以用古天樂買法

好客本色幾靚, 博吓先

Same

中華賭俠

同哂路

廢達熱門睇少隻

好客本色邊個騎

如果呢隻係軍煌星就唔怕十三少熱門

冇頓真係唔識賭

唯有靠bill gor了

雷神孖寶

唔係十三應該p 都買唔落手

想要上市動力 搵手足阻止我

希望上市動力改改跑法
放頭試下

買啦

屌買錯連嬴ON9

有要

magic pro

截o左

8-11-10-7

雷狗

反雷先係贏錢既鎖匙

閪拉

屌你老母奠雷拉

輝煌聲 好客本色 鑽得勁 妙算達人

中11 10pq

好客本色拉到咁出做乜鳩

搞咩場場有馬慢閘

2826 連贏 連贏 沙田 星期一
3 場 10 鑽得勁 + 11 好客本色 $10 $10.00
屌想買位置Q買撚錯連嬴

條街是咪叫仆街？

潘明輝唔要佢先入到P
俾佢阻住條4連環

終於中返場

飛飛走光

啤酒田上身

孖Ｔ 3 場 7 妙算達人 + 8 輝煌星
拖 10 鑽得勁 + 11 好客本色
4 場 6 友瑩囍 拖 1 快利 +
2 有斐君子 + 5 天意 $10

四重彩又中呀

呢幾個月死左幾多隻位置1.0三甲不入，大仆街真係 驚唔驚畀人打

7,8,10,11 中四重彩

Bill gor唔玩即刻無事

想搞到西拉0win?

唉 買左7拖10、11

跟

收錢?

我都係 屌臭拉

same

我都係咁諗 買左 7-10-11 點知就係跑達少

一齊反雷啦

妙算達人撻左啦

唉屌你老母係信咗大仆街w,隻12都有咁高賠率嘅位置

3歲馬初出跑谷
半個月唔夠轉場轉程加操加兩課拍跳
你話隻野無料我打死都唔信

睇黎今日唔反雷都無運行

又黎馬王飛

食屎啦、莫雷拉

有無人一齊入馬場屌撚死大仆街？

傻的嗎

腎仔：呢隻輝煌星 出內圈果陣 好！靚

唔好浪費十蚊

仲有咁多手足追臭西拉

下半場入場免費

我隻超好玩去左邊😅

沿途四疊

反雷

都無謂嘥車錢

我發覺我剩係啱玩3班以上或者少馬嘅賽事
係咪唔應該再玩4 5班場合

有錢搭車不如善用黎賭牙街對家

R5 唔好再買精算閃擊就得架啦

呢場睇算 莫雷拉真係信唔過

我隻超好玩去左邊

反雷反左幾次谷草，反到去杜拜，再反返黎沙田
咁先有錢贏嘛

幸運six有無人會試下？

賓周好長(小鳥遨翔)有過關飛

神仙4w

f4 58 蚊

咁多新馬

講得冇錯 上場信左綠寶 wp hi 左10k到
想再追 但見到隻狗騎都唔開胃

友瑩囍呀，唔係營呀

熱錢來了？

咁熱不了

應唔應該信多大仆街一場

信

問左彪哥先

有斐君子，鐘意到爆

我帶路

25611 信

炒飯呀

1200m王

快利綠寶，一野轟落去

表哥今場有冇

橙汁(去馬)

^_^

信Tommy 好冇呢

慘執

嘻 馬王飛

1,2,6,11

爭d又計漏左

只係信馬主

呢場似又爆
雷閪新馬吸飛唔入三甲

Who is 馬主

希望今日收錢

5g霍清呢場係咪照捧

彪哥用左做膽

悅裕點睇

飛起隻6得唔得呢？

多多勁驥起梅花點
qqp 1,4,5,9

呢隻點做膽
1.7倍俾狗賭

呢場 我只可以講 徽煌 99w 20p 係搏得過嘅倍率
走左光就唔會咁好分

做埋膽個心好定

田雞換左做道友會唔會好d

呢隻-10有加乘

奸仔主力點會唔係楊明綸

小鳥有冇計

牙俊

詳情請看翩翩

/ R 4 友瑩囍 / 58 / 4 1 1 0 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 4 友瑩囍 / 56 / 4 0 2 0 1 / EricSaint-Martin / 3
/ R 4 友瑩囍 / 40 / 3 0 1 3 0 / 小巨人 / 6
/ R 4 友瑩囍 / 40 / 3 0 1 1 2 / 鄭恩地 / 7
/ R 4 友瑩囍 / 32 / 2 0 2 2 1 / 華可可 / 12
/ R 4 友瑩囍 / 32 / 1 2 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 13
/ R 4 友瑩囍 / 28 / 2 0 1 1 2 / 四季旺 / 15

補出唔計

買個A2食住花生

後備補上 邊有得咁計架

睇自己坐沉大船

bill gor買6一齊贏

睇戲呢場

唔好意思 原來係後備補上

由佢沉

補多注
一齊贏多d

1 -5-11

有斐君子

支持綠寶

開閘1.5啦

4 9 10要中了

友瑩格

要唔落

1

收到

綠寶唔係呢場

有斐君子 又夠格 好難分呀

痕哥仔心水
天意1w4p
pla當w買

今日揀左好多隻柏寶

買1-2-6-11q玩吓先

完場塊面應該腫哂

始終要左6

5拖4 11

信彪哥

9>2，6
搏多多放出 116磅夠輕

頭先好客本色補左血
今日帽事既

4 5 11 Q

1 2 12

小鳥好長

中曬

仆街悅裕走撚哂光

隻馬太超 無得跑

雷狗好彩信多次

小鳥原來攞頭都得

有營起 小鳥翱翔 天意 旅英公爵悅裕

屌悅裕走光

心痛

6-11買嗰陣10倍，跑完4.5⋯⋯

Bill gor燈哂腳

除左多謝之外都唔知講咩好

屌你老母孖T差隻2號

Bill gor d 腳

下場大熱

goal，跑1 4

差d

小鳥偷唔到雞

旅英

聽賢仔串鳩柏寶真係好正
唔嗲唔吊係尾五就快利啦下

悅裕

多謝 中晒3隻

黃俊熱門來了

終於中番兩場

容狗 + 大熱門 + 見習師
點買 ....

等左好耐

佳佳幾時死？ 買你就無 飛你就win

買少隻

佢有無又打巴自己先

蔡又一隻ppg 點同佢鬥 下季應該仲痴線

其實睇課閘,已知係準一班馬,係怕玩野

呢場牙楠教牙俊騎馬

ppg

全部都係紅衣巨龍黎

隻野增程有無得諗 睇落1200都嫌短

WWWWWLLLLLLLLLLLLL...

跑埋打比都有機

初出 1200 全程3疊
其實要有1300-1400 力先埋到尾
下場即使1400 都唔怕

如果佢今場係一疊贏 就另計

勇敢小子

打呲武器

四連環 4 場 2 有斐君子 + 6 友瑩囍
拖 4 旅英公爵 + 5 天意 +
11 小鳥敖翔 $10
屌你老母

我想知隻2發生咩事

有冇巴打知點解5同11個注收唔到

你6做膽 姐係買緊 6> 其他馬
無買5同11

整條過關睇跑馬

大熱到咁拖全餐

6膽

中5,6 同6 11 2注only

差少少跟左快利寶 快利 兩隻都廢物

仲要係位置q

嚇我唔到既
strong hold

有斐君子我屌你老母

真心膠麼

Bill gor 好勁 仲有冇水

醉開心 定 旺財生輝 肥鬼出兩隻

今次一定破到燈

四連環四重彩都拎左佢做膽

下場先要西鵬

All in

嗰張6膽F既飛係做乜9

想買牙俊
都係睇馬算

紫雲星都仲係幾令仔咁 放頭今日都唔差
拖多隻醉開心/旺財

3 5 10 11

個磅好 但騎果個閪到

3/10 拖2/5/9/11 四連環點睇

Gun u

[url]劣^_^[/url]

必得勝其實應該幾易跑

試試隻清福先

獅子會盃小推介：旺財生輝 紫雲星

上場搏左，今場會唔會唔去

阿俊

同路

就係驚佢流料

但睇佢配個10磅仔唔似玩野

勁好玩

點解莫雷拉贏完重冷咗 ?

1.4 ---> 1.45

兩隻都同哂路 一齊羊

唔係玩，係騎唔掂

清福 麯院風荷

曲院小注

痕哥仔心水
上場單t得八十幾蚊
今場例爆
心水 清福
互串麵院 月追 紫雲星🤑🤑🤑

點解咁多人鐘意精算閃擊

黃俊有人買？

含淚賭火車
呢場快馬唔多 對手又唔叻 要埋佢同紫雲星

唔買

3 5 10

2 5就2 5啦

紫雲星 一放絕塵

呢場爆冷feel

無馬可揀

On9...我6環第一關要斷了

一樣

🤑🤑🤑

五場 盃賽黎 黃俊唔洗諗

容閪鵬大熱你懂的

清福

隻閃擊憑兩個人名咁熱

冷去熱倒

J損風暴還盅格

咁我寧願要必得勝

1 9 10

9 11 黎

7 9 落飛

熱錢來了

今場我楠了 第二係首席華人騎g
本地騎g包q

仆街7流汗

買少少大師兄算 D熱門買唔落手

7，10打劫打到

飛紫雲星 要旺財

紫雲星 毒男證明自己

買左

9-10 單棍

準備召喚神仙B

1 3 10

又打劫

屌你 我楠冇飛?

9號熱錢流黎了

隻旺財啡格埋

隻7濕撚晒啦
埋閘啦屌你老母

3-5-6q算

屌又啡

啡格包尾啦

7都啡埋

開齋

黃俊 贏馬

熱錢流呢屌? ???

潘明輝真係垃圾黎
捉到隻馬好唔順
直路又求求其其

鬥贏牙街

2 3 9 11

黃俊

針

黃俊贏馬...猛闖有冇機？

屌你曲院又爭啲

10號？去撚左邊

屌
紫雲星

唉。。。

第5阿好似

上次比牙拉天蛋玩弄 今次報番仇

輕10磅我阿婆上去都贏啦

我楠搞咩

紫雲星

十磅賺到瀨哂屎
隻馬自己湧上去

無呀，第五係清福

毒男又斷我3T

黃俊 1:0 廢雷

清福第5

包左成日頭 10$先中

依條垃圾真係 外檔馬冇隻處理得好🤦🏾‍♂️

隻馬無乜

容天鵬都幾唔話得 比隻佢贏

跑咩？

2、3、9

見你跟足兩日
全日唯一心水 猛闖 大p小w

$37.5 開齋

互惠互利啫

你試下冇10磅減，5磅都搵浩南哥啦

必得 猛闖同按得澄 三隻都幾鐘意

必得勝，精算，旺財

黃俊唔係果十磅真係諗唔到邊到有得贏
條真路佢騎乜春

曲院唔冇p跑黎做咩

今日堆華仔放頭做晒電兔 火車 柒楠

戶口

2-3-9-11

Agger

Mark低左

原來清福都啡咩

比D時間人啦 新牌仔渣

7>F

Bill哥係咪又錢

黃俊幾多歲 ?

24

阿俊影相個款都好生下喎

開齋就捧盃 ?

夠薑爆隻文武傳奇

飛機盃

苗你老母禮德
報馬都可以報到毒果咁閪

佢都唔知要做咩好

真啊，同埋可能心諗我老母騎都應該要贏，
你減埋十磅應該唔會出事

其實所盃都係飛機盃, 都無特別錢既.

so好心落order就落好d啦
又要減分
又成日比吳長進賴維銘個D跑3344返黎

個樣生得老積

徐雨石又係既,呢d馬房開頭一冇就有戒心

要飲橙汁吊命

好慘，第一場頭馬就捧盃，乜都唔識，俾人當狗咁撚

要減分，用十三綠寶啦

睇直鏡黃俊都 OK 既.

容閪鵬呢？

諗起上次比阿街撚 搞到唔夠膽買
走寶

火車啲發揮 碌柒咁

愛駒出了 紅麗舍

不過隻馬係易騎,而今次對手比上場弱。

我成日覺得d練馬師用賴維銘黎減分好on9
佢一定會跑盡比你睇
好多時衝到4455分都減唔到
用下史卓豐,13,綠寶就識好醒咁幫你做野

求綠寶補中

一報上次快神之仇

起馬隻馬想外閃, 佢拉咗幾次右手糾正翻.

好友益 70倍

睇個勢似要同觀眾握手跑緊果時

熱食2 5 6

呢隻例去

又要買皇天擊殺

頭先話希望今日收錢 真係收錢。。收得少少。。

求一隻馬買q

追雷

靠你啦橙汁

1-2

唉屌 xx就xx啦

今日D馬好廢,又水

沈拿?

想要柏寶是否不智

/ R 6 韻妙星 / 52 / 4 0 1 1 1 / 四連環 / 4

腎仔名言 唔係沈拿

要條撚樣不如再買黃俊

明顯啦

arm

1600米喎

超重心！

博吓 神馬飛揚 先

尋晚講到依家

西鵬頭先咁快贏
勇福星 睇佢上次啲閘又唔係差 血統計1600唔係唔得

冇左正氣潘D馬好難買
D飛亂撚晒

哎呀 原來xx嚟㗎

今日bill gor中咗未

希望皇天教好左9號仔

有冇人紅麗？

岩先隻膽冇死到

以後唔好掣

馬場有個大仆街，佢個名叫做……

老巫無跑

及時行樂好想要 操到足哂

好撚大聲

腳呢

5 6 9

Bill gor冇搞紅麗舍 放心了

已經連續輸左39張飛

再接再厲

7 12

幾多錢

加油

你睇下XX個D XXXX呢,真係表露無遺,原來係可以咁犀利架

鳳凰？

不要放棄

怪獸都市

買場冷先

屌買唔切

好友益有p對住毒男打飛機

冇了

唔去馬

1 14 2 跟住係？

柏寶轉完灣做左啲咩

紅麗舍最尾落咗咁多飛既 ?

跑咩

總統至上

蔡明紹屌你咩慢放都要打鞭架仆街，入直路都留發緊夢

及時行樂p都冇

屌 要左1 無要14

阿南d走位

1 14 2 9

又跑第4

柏寶（唔去馬）

點解又又又等唔到bill gor中一次

有冇人可以話我知柏寶條撚樣想點?

佢搞到個步韻差隻馬先閃，不過隻馬本身自己有啦

捉注尾飛又收錢 今日啲落飛幾準

皇天

貼欄既返晒黎

韻妙星 喂 馬林WO

14 9 重注收皮

吊你1號比人打劫

1-14-2-9

馬有人冇

如果唔係馬有事我打巴自己算

真係跳樓算..永遠買重p就第4

已打

更正，係連續輸左40張飛

岩岩計左，輸左$21120

bill gor好波

尾場一注返黎啦

尾關中先有錢收

真係唔撚知莫雷拉想點 屌你老味

劍斷浪係咪跑唔返 咁冷

蔡明紹真係

算係咁 知道贏唔到收鞭
場場咁車法隻馬又內傷

有冇超重心

重磅 要唔過

紅麗舍 下場仲有冇得留喺4班

2018仲買莫雷拉

包哂頭 唉

估惑

好彩六環要埋紅麗舍

利放都可以考慮，今日不了

再接再厲！

想要吳長進喺咪要打幾巴先

如果唔想輸41張下場買重5w

標題馬 有備而來
想問係點睇得出

R7 12345

多得bill gor

唔睇騎師名跟返隻巴度遺物算

尾關4-9

Bill gor 有冇重心tips

隻馬二班好似唔夠做

Bill gor 條六環彩仲係咪叫緊

標題馬好嗎
已輸3k

好似頭關就斷咗

外地績唔差
但大傷過影響好多

紅麗舍 下場仲有冇得留喺4班跑

呢場阿拉咁熱 又要去馬

p?

追多次猴王先

收到風今日騎師王係

65分突分四班咪有囉

求彪哥今場唔好買

4-9

/ R 7 世界紀錄 / 22 / 1 1 1 0 3 / 五十五十 / 16
/ R 7 世界紀錄 / 16 / 1 0 1 1 4 / S0RH1 / 17

我都睇中隻9 但係個騎師

世界紀錄係一隻唔錯既馬

唔係達少騎真係會借財仔買

報下成績先

R1
金錢炮P 勝將臨門 奇異晨曦 當旺財
R2
包勝 喜奔騰 神火金剛P 再享耆成
R3
輝煌星W 上市動力 好客本色Q 妙算達人
R4
快利 友瑩囍W 小鳥敖翔Q 有斐君子
R5
必得勝W 精算閃擊Q 紫雲星 旺財生暉P
R6
奔馳寶馬 電訊超人 紅麗舍W 總統至上Q
R7
世界紀錄 魅力知友 勇霸神駒 劍斷浪
R8
陽明秋秋 嬴風雲 好叻仔 旋風腿
R9
大運起 飛越峰 鑽飾飛龍 皇者勝利
R10
遨遊神駒 琴心星 軍必勝 協勝神駒

R5, R8重心場次

1 3 8

請問今日場地形勢如何

真心，個阿Cake同Cloudy真係廢到一個極點

瘋狂中q

[陽明秋秋按得澄]四月二日沙田日馬討論區III

Bill gor 買咩避避

浪仔支持區

熱門多，冷既係剛剛個場中到

浪仔3甲當贏

不如叫BILL GOR每日買定十蚊雷西騎王啦

好想要世澤

睇飛9仔molamola

推1001